FIFA21 Ultimate Team不推文討論區 (87) 討論還討論，善用不推文

歡迎大家加入FIFA21 Ultimate Team討論區

開始前請先睇Q&A，睇完搵唔到你想知嘅野先問，好多你想知嘅野都係第一版！拜託曬！

FIFA UT web app:

球員資料database:

SBC 答案 (參考idea, 抄足貴到仆街)

Q&A
1.幾時有預購嘅包送？
答:每逢星期一朝早

2. 點賺錢?
答:踏實d, 打比賽, 要快手就去課coins, 但EA話會嚴打買賣coins, 後果自負
玩耐左可以試下炒卡。
留意賣卡會收「稅」，成功交易會抽5%，如賣10,000 coins成交，實收9,500

3. 咩係chemistry?
答:簡單d黎講, 高chemistry d隊員走位好d唔會成碌木咁唔走位, 另外個人chemistry會影響能力

4. 咁點加chemistry呀?
答:位置、球員之間嘅連線、教練、loyalty等等都會影響chemistry。

5. 咩係綠色連線?
答:球員同球員之間ge連線:國籍,聯賽,球隊
符合兩樣就夠有綠色連線

6. 咩係IF?咩係TOTW?點解有d卡會係黑色?
答:每星期三晚都會有新嘅TOTW (team of the week)
出嘅人會有張加強版嘅黑色卡，又叫IF (in form)

7.chemistry style係咩黎?持續幾耐?
答: 唔同chemistry style會對球員某d 能力有唔同提升, 每個球員一開始都有basic呢個style
你會見到每項能力都有一格V形箭嘴, chemistry style卡係永遠套用於某個球員, 直至你apply另一張落去

8: 你地成日講H/H, H/M, M/L 係乜勁呀?
答: 代表球員work rate, H-high, M-medium, L-low

9: 乜野係ONE TO WATCH呢？
答: 就係呢個球員今季先轉會，咁就有幸比FIFA觀察
otw卡 係會跟inform卡 upgrade數值，卡面都會跟埋IF

10:我DR SB 幾分幾分夠唔夠KEEP RANK 1?
答:

11:點樣開新po？
答: 去#1右上角三點，禁以此內容開新主題

12:頭5場WL 有咩用? 究竟WL 係點配對手俾我?
頭5場對手係random但決定你的起手ranking
贏曬即係+5 赢3場即係+1+1+1-1-1 > +1 已經有極大既分別

13:咩叫肥料卡，META卡？
答:肥料就係作用解SBC、靚國藉靚聯賽、高rate低能嘅人。META=實用球員，唔受總分所限 , 玩家覺得勁嘅卡

14:藍卡，RTTF又係啲乜？
答: 藍卡 = UCL 卡 , 有得打歐冠先有嘅卡/RTTF = ROAD TO THE FINAL, 踢緊歐聯嘅球員 , 佢每晉一級就會升一分總分

15:點解我交唔到SBC/做唔到OBJ？
答: 開機交/睇英文版

16:點link Twitch?
答:

17:咩叫OBS? 點樣set?
答:

18: SB太難打可以點?
答: 今年SB 如果難度揀Legendary or above，佢會根據pro player打法黎同你玩。熄 - 遊戲主頁面, Setting -> Game Setting -> Competitor Mode: OFF

19: 點樣睇自己個club嘅球員consumables chemistry呢啲嘢?
答: 轉會>轉會清單>L3

20: 咩叫執紙皮?
答: arbitrage 即係risk free profit, 係呢個market 入面其實有個bid-buy now spread 係到 所以如果你留心d 睇下邊d card 係有好多人要用黎做sbc 但係就無咩人bid 你就可以賺個差價, 但呢個spread 好多時會拉近/無得好快 所以最後可能只會每張賺1,200coins

21: 今季有咩meta好用?
答:

22: DR獎揀咩好？
答: 揀錢=50k. 揀pack= 中真朗=7m 手氣差少少中朗都有1m 如果真係咁黑仔中kante salah都有300k 唔明點解會揀錢

我愛EA！

LM

Carlos幾好用 都幾自動波 有時唔知點解會係果度出現

10g4w今集最閪開局

屌個server有冇咁虧
個個禮拜都俾ea食幾場
岩岩有場明明嬴緊12碼都要斷線
屌完 明天再戰

繼續玩緊80+
上咗癮

好似無咩人打WL 連好耐先搵到人 一打就打icon隊

頂，中呢隻垃圾

賣左隊 買左隻中超巴西前鋒黎撚下
假stat 83但勁撚到仆街

我2g1win 到15g1w

唔好expect佢會追到啲子彈火車
不過行人落底都ok
傳波走位唔錯 fit我打法

想問If卡拉斯高定rg夏殺特好啲？

連續兩場對面隻oblak都勁到痴線

Qs囉屌

為左砌隊，賣左kante 買左freeze torreira
根本另一隻kante 黎
有potm felix, 強烈建議買

搵唔到人打wl搵親都lag

咁邊個打左閘？

81-87 換返黎
untrade架,qs好慘

喂，psn iloveubbg 嗰位ching,
廢唔緊要，賴先on9
你唔賴下你老母生你個on9仔出黎？

有無電腦版巴打可以一齊解入3球果個任務?

不推文

已經唔知自己到底輸咩 輸到唔識嬲 笑笑口就算
改完版之後 自己每星期23WIN跌到今個星期17WIN
真心好難接受輸比明顯廢過自己既對手

SOR手殘

有冇人有雲佬說明書
又鈍又慢 射波又唔係特別勁...
點解咁嘅模組都有86 rate

呢隻掉落sbc算啦

起下佢底
原來佢就係get more win la d2 son

跟住同佢say完bye都頂唔順hi下佢

molamola

咁既數值可以有幾靈敏

665

Traore

好耐無對佢

LB Adama
83+IF , 86

唔洗錢做左haaland同雞拿比

Super sub upgrade?

我入場352

真係好撚騷擾，
半場msg我話我wifi son
沉住氣唔9理佢完場先同佢玩

adama

右腳左閘

但我唔捨得block佢,因為食硬佢

得83體 點打閘

做張loan算

this on9 jai

adama 7chem cb 有冇得唸?

係，成個下半場撚下狗咁
諗起佢想掉手掣但又冇錢買個新嗰個樣

CHING 明嫁

終於打完WL
話說我用隻皇馬Beckham 掉位打B2B
好好用wo
我裝咗anchor 能傳能射能防守
真派路咁

有冇英超cam推介 想要類似賓耶咁靈活嘅球員

Def. WR Low

If carr 翼/lcam rcam
世三 cam

隻adama打box to box應該幾勁

冇氣

82 ok啦 我用chamberlain 84氣都夠用

大後日有法甲ST

*法國

上星期28g6w now13g1w

D5是否正常？

素高st?

之後幾日有咩提示出咩

我上星期13W
今個星期冇打WL，打friendly都中鉛水咁

Mendy ST

今日就完英超 會咁快又英超咩

聽日rm 後日rb leipzig 大後日法國st

[member]琴日中包皮 今日中左屁馬 ea做咩忽然對我咁好［/member]

認得你
個個禮拜都話上唔到elite因為畀ea做
而家個version變咗每星期23...

換咗阿根庭RW 巴黎對腳

Adama LB
EA真係痴晒線

聽日係咪到西甲

幾時有打st 既gk

牙朗1.22
等睇今個星期穿1.2

Bamba potm完左 幾時有新？

係啦係啦 我認我廢 滿意未？ 屌完隻驚就算
反正都係一個星期

完全無興趣做

喎確啦 成日掛住用meta 今日要做夏蘭特

你班員工

Adama改左workrate同wf

今個patch守直線成日俾人拎波個吓animation攝過我後衛
以前等佢拎波嗰吓tackle就搶得走個波而家唔得
失好多呢啲波

用開英超隊 左闡用緊telles
Adama 值唔值得做

我等21年先入

呢隻唔會正選打左閘
一定係後備/入場換位

唔啦

下下個星期啫

廿萬太貴

呢張打RB好唔好用？有張Untrade係度

點解既

untrade你自己用下咪知

work rate
同埋
2星右腳點打左閘

加度素 算唔算賭贏
有冇食評

準備組曼聯

改左h/h同變左左腳

改左H/H LEFT FOOTED

改咗左腳同h/h

有啲想做黎打防中

真人係咪左腳？？

改左h／h 同左腳就有少少心郁

呢d freeze真係好on9
改位都算啦 你改埋隻慣用腳

每星期e3
但有哂record你話自己上唔到
其實勁同廢 冇所謂 但點解要鳩吹
BTW 你有錢到買mid告 個陣都好貴下 打到17win不如諗下自己係咪打得差好過

應該法甲or意甲先

Kane

請問h/h係咩 新入坑唔多識

點撚解唔直接轉RB算

high/high

Walker

下年改埋性別

改到黑人變白人

Attack rate/Defence rate

其實人地後備換隻adama出泥,你都唔知佢左腳定右腳

#1 咪有寫
寫完冇人睇

人人戰術大師

俾佢入一球咪知

Sorry

屌對面淨控防中啲auto block intercept多到
啲人對腳全部成個場咁長

成日衝左上去，定係用Semendo好？

sorry sir 唔係每個星期上到E3 滿意未？
上唔到E果個星期咪屌兩句
以後WL我唔再屌啦 有久利生ching提醒我 我打到成舊屎咁

睇推波咪知

斷估都唔會特登換隻79普金出黎掛

廿萬做後備

Same here , 完全守唔到d on9 直線，撞到個波都會輸animation 俾返個波佢

10g5w, 史上最差開局，連14w 都冇信心了

認真想棄game 了，個個星期都改到隻game 不似人形

求教高手 上定下好 資金有限
入埸442

支超

其實改咗d咩

20萬做佢打閘會唔會浪費左

入場換位打cm？

我有馬昆了

改咗 自己諗

你個陣點

望落打cdm好似勁過狗也不屌

利雲度夫斯基！

入兩球加絕殺

有啲想做黎打sup
但儲緊錢買rttf老母

後防好似我個陣

Same bro
你唸住點整 想參考下

Adama得 83體，會唔會打閘斷氣

你卡斯in game打咩位

adama好似好勁，無得唔做

但個體力得83，打閘同Box to box都未必夠頂，重要HH work rate

咁樣俾人周到又係尷尬嘅

人地講錯咋
唔好笑人啦

玩英超隊，點都做左先

Potm 夏蘭特 神奇地dri 比想像中好好多
呢個價錢幾抵玩 射波好撚大力

上年佢隻future star成1m 家陣300k就做到 算抵屌

仆街冇為意RG Alaba outpack

柒左唔好推
咁咪當比大家花生下囉

今星期d對手勁左好多
之前打21,22場就14勝
今次28場先14

屌你老母DDA真係cls
對住隊德甲普金隊我全隊變晒銅卡
上半場傳波面對面個隊友會行開唔接個波
Sule可以爆贏包皮 cls

成日加時先黎輸 我屌你老母

我都想做
終於唔洗用mendy

好似差唔多
上星期21g17w
今次21g16w
有一場仲要自己on9㩒左home掣比人斷線

到底幾時出可以祭icon嘅sbc雞肋感好難頂

Base icon 中幾多錢先叫賭贏

入場前freeze Gaya打cdm/cm
Freeze Adama打LB
又可以夾chem 入場後又可以調位
得咗 一定要整！

d 反應如何
求深度食評

用過兩張if 都覺得跑步似行路
完全轉唔到向

gaya防唔到喎

啱啱打wl遇到隻lb adama 其實真係幾勁 爆唔過佢

你用semedo full chem唔到喎

想盡量連Chem 有兩隻非曼

Semedo啦
福馬昆調位full chem到好似係

80+多隻sub用

Walker 係咪拎黎踢cb

一陣又比人屌呃人普金

我今朝比呢度呃做左包垃圾無做

啱啱做左幾包都換左幾隻肥返黎

我今朝中呢隻

牙朗都2g

點解唔用下體torreira

想要呢隻打sub

話說最後我買左般打cｍ b2b 搭多隻88維迪

Vidic untrade? Baby唔係快啲咩

攞咗Gaya同beckham換位

80+ player pick長賭必贏
平均3包就開到一張86+既卡

先唔講下面
但上面近乎全攻

有冇人覺得黑福nerf到廢過rg福
對親對面金福隻隻都仲係有神力永遠都攞到rebound 反而黑福變晒弱智

平排3中場，右邊BB小豬
左邊用西多定Miss謝4好？

大家通常課幾多落隻game到？

0

好撚快

真
買卡做都抵

呢家普金都700up 勁貴

點解我做親都真係得80
你地成日呃我堆廢金卡
一陣又忍唔到手又做十幾個 開垃圾 無限loop

要snap
我都平均要500-600一隻

做咗20包左右 + 幾包81+
已有6-7張85以上
啲肥令到我想做多個icon pack

全中 垃圾驚 龍門紙版公仔

我做到夠肥做icon pack 下面果2格+84果格
滿心歡喜抽icon
佢出隻giggs比我

下包油雞

尋晚輸到仆街
諗住抖一晚今朝最後一場上17W
對面又係朗包屁都由你
中間偉拉拿姆都由你
我班後防鉛到仆街先係問題
一鉛基本上交波又唔到位
起碼輸咗6-7場都上唔到17W
CLS EA

呢隻閪game鼓勵大家一齊做閪人
上半場贏三比零一球都冇慶祝過
下半場一開波人哋連續入三球eaid goal三球都跳閪舞
我再入返一球嗰陣都照skip
EA再做多兩球俾佢 俾佢繼續條閪舞
根本EA專幫d閪人

起身做左10包80+同81+，出幾隻高rate肥

Adama改埋work rate同weak foot
暫時係咪同mendy爭最強左閘

PC求解fdly 3goal銅任

攞黎做super sub?

第一次移龍捉到路真係爽到仆街

晨咁早起身費事lag到玩唔到嗱嗱臨打到14剩6賣隊

公平咩

打包法甲孖寶

Untrade 咋屌！

咁咪直接入隊囉

屌 晨早流流就豬左兩場

用vidiv個價+125k, 師兄教

Jesus

打閘用

有啲驚賭咗base icon下期換唔切83*25等toty

支那人？

其實呢隻打5212好撚勁

呢隻勁d?
adama砌左未換
1蚊都無用過

torreira勁對得住6皮幾個價

閘啊 我左adama 右cancelo 好撚攻得

我呢家個陣接近係 我會將係哥狗擺落中堅位

我個陣用佢得7chem

會唔會太細粒身位唔好

唔會啊，打lb無問題，cdm就未試，有人話係白狗也不屌

可以上nineup 報a1 了

咁你有無砌adama

yes, 完美 replace
我就係成功例子，套返廿幾萬出黎

連輸兩場
都係多直線波 唔識守

我諗緊 好似砌左點都有用？

唔洗錢又唔同講法嘅

咁mendy係咪可以套現

試下torreira先
仲有9場wl試

巴打幾win

你老母就支那人 呢度有限定唔俾用中超人？有資金我都識用屁包朗

adama 堅打左閘食咩chem ?
powerhouse ?

LLORENTE if定rb版好用d？

On9嫁喎 加時夠撚哂鐘 我解圍唔吹 之後比佢攻多下禁區外first touch抽入絕殺拍戲咩

if for sure
b2b 一流
stay back 唗左佢

用咩同佢對換

咁慳番7皮，聽日買隻if

21g16w

呢樣真係屌得啱啦
補上補堅on9

我入場3 中堅
所以剛好

我驚太矮
同埋唔知用邊隻打防中

80+讓我下沉

Fifa嘅弱

估唔到會有一次同你同一陣線屌我比呢樣搞左幾次

掛唔到sb

今次麻麻 無賺

今朝出左達屎，oblak，2隻if肥，2隻86，2隻85賺左

我琴日不死人+拉膠+摩迪+3隻85
做左ADAMA仲有淨

又出黎呃普金

就黎拎廢rg做都一樣 普金700 廢rg 650-700

我做到d肥夠我唔洗錢砌埋haaland同gnabry

琴晚有場本身補1分鐘
補撚到123分鐘比人入
個波本身係佢地後場斬上去

巴打們近期有無個問題就係掛得多啲FDLY任，用橡筋綁住個手掣粒菇，綁到粒菇都斜左去一邊小小

我覺得好易一日做晒
實力差距影響細左，個個鬥快入波，
贏輸都好快一場

青銅友誼賽個任做唔到？

PS4 賣Coin 6.8蚊/10k 包卡包稅
有300萬

隻adama食咩chem好

冇
不過見到呢啲隊 一定落足力打
追和quit

add fd打

何不把悲哀感覺假設是來自80+的虛假

唔好意思 我做完所有任務
你冇機會啦7頭 下次襯早

同埋我同你time-zone唔同 找我都冇意思

唔做了 狂重覆

PC 賣COINS 。有意留TG

嘩！一獲end game

咁得意竟然係左腳

呢隻勁真心 又快 又改左腳 又改左HH

捉人移龍仲爽，試過有場對手球球移龍比我射穿三次近柱

自己玩啦 用埋支那超

81+中
抵做

屌又冇用到不推文

屌你老母
諗住5場剩1win就14win收工
仆你個街可以做到我場場輸曬

真 我一包中尼馬

勁啦勁啦自己玩啦

輸情緒下
連輸兩場就抖抖 唔洗格硬

係你就係你

食咩chem

好有衝動做adama
但係1換2會唔會好似downgrade咁

Base Icon 中隻85比提

sentxxxx 勁過davies
後者上左去攻唔番落黎 呢隻肯回防

勁野黎 入場轉打防中
or 你7chem 打中堅
信我 唔係廢卡黎

真抵
80+ 同 81+ 買卡做都抵

anchor加爆速 + strength

捉人想捉我移龍仲爽，試過有場對手球球比我撲哂三次近柱

試試先

85+中呢隻有冇得入隊

試下先

冇 只有quick sell

呢隻放喺倉會畀EA做
最好QS
之前抽中連輸20場WL

用緊mendy, 唔曬錢砌Adama喇
如果RB Adama就有得諗下
LB mendy, RB Adama...

佢個模組幾好 數值唔差
如果你本身個陣無咩特別可以用住先

Untrade quicl sell咗

隻haaland幾勁

Zola換咗做felix
整完felix係咁入波，變咗丫朗唔識入波

放L1小碎步爆速 個招.. 係咪要個球員某D技能先爆得快?
隻 Freeze GAYA明明速度都高但好慢

隻freeze Marq又堅係廢, 無乜autoblock , 只係傳波真係好

求集氣

巴西🇧🇷！

生日快樂

希望ea 生性

EA生性即係...

neymar做乜野爆跌？

買左89 kaka , 唔知係咪買左美職個kaka , 任何一個人都可以撞嬴佢 , 後面跑返上黎搶返個波

白痴 你住緊香港 都係支那地方 快d搬走啦垃圾

香港人真係壓力大 咁多痴線佬

加速個項數值99會好好多

收嗲啦大陸仔 block7你先

定係就黎聖誕 d细路特閒上網

用支超人仲大大聲 你都史上第一人

有冇食評

你老母就大陸仔 收皮啦窮L

支那仔發現

细路特閒

7chem右閘有冇得諗

你老母遲早係第一個唱支那國歌

玻璃心

其實打包屁朗 唔累
仲累係你辛辛苦苦入完，佢極速kick of goal,仲要開offside trap 都叫唔醒d 人

你就玻璃心 on9仔

哦屌 原來P牌五毛

支那仔曝露身分？

改左做左腳, 你又掟返佢打右

樓主pin啦
支那狗

左面連唔到

用你既支超啦

有本事去證明我係支那人啦 死白痴 冇本事就收7埋個玻璃腦

殘體字 露哂底啦

應該係d 雙非/單非中學雞

Thx食埋個飯開
希望係CF位

用支超有乜問題 你成家都係支那人 快d去死啦

老母係支那雞 老豆係啲公屋廢老

用緊telles ，好想做adama，但又怕downgrade

你用真係冇問題， 符合返你個身份

都話有本事去證明我唔係香港人 冇就收皮啦 你老味非非

伯金

呢d任岩岩出果排做最好，9成都係one goal

已經滲透到連Ut post都有五毛

你用咩隊咁7叻 港隊？

大把831 stand with hk
5demand 西人
其實唔係為左用支超而用 我覺得冇乜問題
你話你如果好鐘意支超 用既話就有理由屌你

潛移物化想我地接受支超，點知比人屌到反皮，又玻璃心

今年已經咗受好多打擊
再抽垃圾真係想跳樓

Cls呢幾隻唔係都算meta咩

一定勁過telles 啦,問題係依家mendy跌到得5皮, 要拎廿幾萬整呢隻有d 貴

我都用緊支超人 會唔會俾人狙擊

正一成班連登小學雞 我好聲好氣問野 關你地L事咩 成班8婆 d00後真係好低能

有無人玩意甲？
有無平民RG好用？
btw,ac米蘭隻tonali唔錯

想用呢隻打正選

正一成班玻璃心香港人 我冇講過我鍾意支超 有錢我都用3大 文盲嘅學左字先唔該

呢個抵定81+ 好？
81+ 我覺得幾好

same here bro
未高過83

不過我開得幾包

支那仔吠完 快d番祖國懷抱

唔明你up乜 學下中文先 呢到同高登差太遠 冇意思同你班鍵盤戰士浪費時間

我十幾包81 +
全部最高得85

快d返去祖國既懷抱

算啦，呢啲傻9竟然講得出話叫我地證明佢係支那人呢啲傻9野都知佢係on9仔

我喺外國 同你地唔同 明未？

証明幾多支那仔入侵連登 連fifa post都有

你先係支那人 白痴仔

Block 左了

你睇下你九唔搭八咁都唔知你講咩野

睇下你本passport先 HK~China 邊個喺祖國既懷抱都未知

3簡1 多個機會
我fd其中一包

你唔明咩 望下世界地圖同你本passport

咁都有得嘈

HK ~ 支那 passport

個支那人就黎嬲到吐血

窮呀屌 c朗都要儲錢買
今個wl 靠Alessandrini

算啦，放過佢啦，根本同呢條友唔同層次，溝通唔到，呢條友太低級廢事浪費時間

都話你地先係支那人 d00後理解能力有冇低成咁

屌好撚嬲
我一攞波人哋唔使手控下下撞埋嚟乜都冇吹
我掂一掂就12碼

睇佢d回覆都feel到谷住谷住

佢好似d弱智仔 唐氏d fd
係咁話人低能仔白痴仔

屌block得 屌你老母來生比狗屌

有好多選擇

刷多3場就得

同佢講完野即刻覺得自己低級左

係呀 你地呢d支那人真係好難溝通 唔怪得去到邊都黑人憎 支那狗

有冇師兄自從刷完icon swap之後
每次入game都係咁

我都覺 88啦支那狗團

15g9w
成日都icon呀朗
同埋用支超個啲人真係好撚閪

有冇機會上到17w呢唔知

見過教學話揀中間再set過

我
重新set一次啦

你老母肯定俾支那狗屌 同埋block左會點 我好驚啊

未到星期四都黎料

笑到仆街
自尊心低到要扮23w又話俾人做

支既999係咩？想幫佢call白車

81+ 有Auba

每次揀完不作儲存之後
次次入驚都要set一次，勁煩

其實我又覺得用支超既人冇咩問題我自己都唔鍾意唔會用 但又冇必要一黎就屌鳩人用支超既
雖然條友擺明on9

卡真係重要22w用mbappe neymar 黑福
17w 用 son rg福 rg lucas

單機啦你

噏 學下中文先

巴打認左錯 唔好再鞭喇 越睇越尷尬

CLS

刷咗幾耐

我用緊 唔敢出聲
我賣哂隊，剩低嘅硬吹真係得支超人踢得下

rg son弱化得好緊要
睇黎佢要換totg sterling

Cruyff仲癲 mark唔撚住

我都賣左隊用alessandrini同rb texxxxx頂個禮拜先

我玩兩個AC RTG果邊冇錢都冇玩過支超仔
仲用緊蘭尼打正選
我係你就深潛

Lozano打正選勁
好撚快 識自己走靚位

幾好笑丫
佢一定嬲到面都紅晒

著咗魔，傾家盪產抽咗3個100k包，抽埋一堆垃圾，好on9呀我

有賭未為輸
下pack中prime R9

隻Lb traore 有冇食評

玩80+好定係81+好呢？？

好希望係，可惜已經無錢

有信用卡

巴打走先，新版規唔俾屌scripting

認真，抖下再打，同埋啲波打返慢啲，用多啲ball roll護波
加油！

堅持唔課金，已經打得唔叻仲課金，會覺得自己更on9

慘敗而回
唔想做人了

me

每星期e3 係5個字
同上過e3係完全2個思路 都好難話打錯

梅頓斯

agger,課金都仲輸就會崩潰

福+RTTF CARLOS

TOTGS CARLOS先真

你老母個閪就红

較到對最易,一場40粒唔係問題

70分鐘後換出來有類似衝鋒21主角既感覺

嘩咁慘 咁我唔再出聲 垃圾論壇垃圾支那人 快d學唱國歌 唔係遲d俾班警犬打死

有無Ching依家一齊刷fdly果3球？

多謝大佬

PS4

刷到呢個有咩用，其餘果d大部份都要刷場數

銀碼咁大
好危

唔會當我買coins呀

5.7m入貨再講 唔係隨時清coins

嗱，呢個問題大家都講左幾版

一句到尾，你認唔認同中共施政方針、支唔支持國安

玩一個月就成400k

依家英超隊 用緊telles 做唔做好

今集淨係打placement都十幾萬
夠勤力一個星期又十幾萬

WK 5 Bronze個fdly 3粒點樣解

英超隊必做啦
快 好撞 80def

3cb用navas岩唔岩

已解，thx

買嗰三隻野為左打個WL再賣返咁就唔見咗10幾萬
跌市跌倒仆街

襯返件衫

我隻牙朗都冇左100k

一起身玩第一場又黎閪gameplay

其實平時贏開幾多場就係果個實力架啦，點解咁多人覺得俾系統針對，你唔見lui shing果d會20w

好運抽到好野套現返嚟

頭先打77有人撩打假波，即刻換銀人刷

我成隊得包華拉文迪三隻係吹
咁就唔見咗10幾萬
不過再唔賣遲啲跌得仲多

add fd子

Thanks巴打

收硬信

做
岩岩一場3助攻

你試過就知咩事

打唔打到全場 定淨係夠後備放出黎

我唔係親生仔

有無咁得閒

你今次大撚鑊

我而家基本係20win
23就要睇下狀態

阿朗3日跌左100k
唔睇啦算撚數

比次機會 大佬 佢自己on9喳

正選70分鐘左右無乜氣
有時後備換入atal

打傳控用POPE比佢累撚死 7成控球都要輸

笑撚死我
Facebook group 有人問LB查奧爾同telles 邊隻勁
有人問佢天下武功下一句係咩 d人答 出少林

好快就到你中好野㗎喇巴打

TOTY實有佢既
到時再跌
2月分分鐘去到1M樓下

所以之前咪話呢度d大户好勇

正皮祝福

果5.7M係點得黎先
如果係買既就祝你好運

等toty跌市應該幾時谷底入返貨好
依家用硬吹隊打仲多
每打一兩個禮拜就要賣隊等

我賣晒隊入場見到d人仲揸包屁朗
講真佢地買coins既跌左咪再買
我地呢d慢慢儲既先會唔見100k都肉痛

屌 笑撚左

成750k差價入幾隻華拉尼保平安先啦

話就話早買早享受
但係如果依家早買完遲啲咩隊都唔使換
啲錢跌都跌晒
用硬吹隊頂住一兩個禮拜先遲啲就可以換新隊玩

中左92利記名宿

我睇化左

TOTY後無谷底架啦
果個係深淵黎架啦
佢只會一路跌
你見到岩自己價就買返黎用啦 就算比佢升,佢都係升少少再跌多多
到時你一買一賣,個TEX都蝕死你

多common就80
多rare就81

睇番上年個Trend
冇記錯Toty完左到2月之間都會有段平穩期
之後就會一路跌到完Game

條數唔係咁計
有得揀同冇得揀係差好遠

請問有冇巴打要解今週銅任入3粒?

我都係咁話
80 三張卡 81 得兩張
雖然rating唔同但我會揀80+

有邊個會未試過，wl成績正正就係反映緊你既實力，狀態只會影響到你上下一個rank

死梗

你就好啦

4231 防中應該盯人定截傳球好？

下隻就巴里斯 加度素 派路

意甲隊 LM/LB/CM/RB位
有無平價RG好用?

Inception日屌夜屌佢個gameplay唔consistent
就係因為佢唔係100%反映玩家既實力
聽落係好酸，但事實的確係咁

65分鐘就回俾keeper

LM咪有隻86迪路菲奧

suggest cut passing lanes

有無PC版巴打而家得閒刷3入球?

其實係一場過定要打兩場
兩場各贏一場3:0?
定一場過4:3 其中一個走場?

a入30,b走
b入30, a走

太廢
同人打親都輸
2/15 都唔知幾時先解到

再較埋stay back+ stay center

In game用佢拍里山有冇得唸

week 5 bronze個friendly入3球bug左？點解入打左幾場都唔得嘅

大家咁話

要邀同好友打先計

我基本30g 11w
求高手技術 戰術 教學

rb查漢露股

想問跟住黎落幾日freeze sbc出咩
有咩hints

入完3球走場就得

有咁慢打咁慢，係後場猜佢半場，磨晒對手耐性
入波跳舞Full replay禁晒3次pause
包你輕鬆14win

買左baby cantona 翻黎，完全唔值1.8m，打st射波身中間，唔agile，成日俾人一埋就搶左波

Thanks

EA幾時先肯改返D傳波路線係正確返

預備信用卡

有 用緊好撚勁 好用過89般奴

同價位買左puskas好撚勁

防守方面有冇d神力

屌你老母垃圾EA SERVER係咁斷線想點呀
一玩online就係咁疾下疾下
自己個server柒就當我斷線計lose屌你老母
食屎啦EA

課過1400 最好中金卡拿樸特
就放棄再課

都係離唔開

睇人打
睇tutorial
自己練
課金/coin

用落防守一定唔只70

買黑金

搞撚到我好想做

真 永遠14-17

真係要買手制
屌那星,輸左場波 2次可以單刀既
無啦啦一加速就向後FAKE SHOT 搞到2次可以贏波既機會無左
屌那星 依次真係輸自己

真
呢個星期開頭狂輸
最尾都會有14w

今晚RM，聽日萊比錫，後日法國ST

呢幾樣野係好多人都無做，得少部份人會睇台學下人打法

直接上連登屌

每個禮拜weekend都習慣左上連登睇人屌gameplay and scripting 😂

閪中之霸degeamanutd慶祝加角球旗
可惜追唔到希望臨尾夠嚇到你瀨屎

隻mid Lahm又唔跌 想買

Cantona 真係好撚廢，有好多波因為佢入唔到

上次資格賽完全冇乜人講都知呢度冇咩人會睇台

真，成日自己俾左第二個

昵幾日無乜勁野做得落手
前2年有kdb
上年都有Mendy ssk

上次lui好撚大心臟

生日快樂~

無人講咪你講囉屌你老母臭系
你講唔撚得呀 好撚委屈你呀？

打得多就會摸索到個模式

人地講就好笑姐，你講就柒架啦

柒又唔叫呀？

點解rttf sissoko同里山冇跌價

haaland同gnabry愉快使用中依家有d期待萊比錫出咩

Gnabry會唔會好慢 想拎嚟打翼

以EA 咁閪我被估佢出保臣

個range其實都幾大，25-27同23又大，20同23又大，每贏多三場代表你個陣或者實力強左

我放cam好好用

好想做

532好嘔心，中間三中堅密到

講真話俾人屌架，巴打走先我頂住

利申我30g4w接受左自己廢，棄左wl打dr練下先

早知着返其他開

師兄做咗幾多包

Lahm好撚勁 用梗bb都好屈

我依家奴緊

有無pc巴打而家一齊做入3球？

打防中？

今晚係咪意甲?
係既話有咩人會轉RM好用?

打sb 打到悶悶地 做左一包咁多

如果in game 4231屁馬打lam會唔會隱形咗
諗梗買唔買

重肥

淨係得個位置hints，估唔到咩甲喎

我想講Lui shing果d打法唔岩elite以下既人參考
例如Shing果套5212
淨係manual switch果度正常玩家唔會跟到
夾硬學會輸到傻

80+一定贏咁滯

Potm?
想請問頓唔頓
用過兩張if 係咁入波 但每場都覺得好頓

Cls 我開咗廿包左右得5張87 88肥 其實都唔差

EA員工星期日都要開工

師兄有冇用過牙朗 同potm Haaland點比 有啲心郁想整但又無乜肥

上年張tots一樣係頓

Walker 打RB 回身會唔會好慢

potm 嘅agility 已經升到84 reaction 9x
睇數字唔應該頓

宜家d肥貴撚到傻，3包內中86以上都大勝

三角形瞄向後傳咗前

多謝巴打

尼根古就正

呢度會有好多巴打陪你

終於上到20W
卡左G2依關好耐

有冇人解銅任

唔會
7chem都夠做
出awb之前用咗好耐

Lui shing相對叫易抄，抄唔足學到6-7成都夠G1, E3, 反而你想抄seth仲難，大把人學佢combo愈打愈差😂。

P.S. 我無話易抄d係弱d, shing開台係有教人平時點攻點守，只不過大部份人都係9睇幾分鐘

而加freeze 雲比沙卡 8 chem中堅緊 怕出事 諗緊轉唔轉Walker 連爆Chems
堅好用？打RB

隻game唔啱你

巴打用咩陣佢食咩chem
我icon sbc中咗佢
放佢7 chem打442 cdm
覺得佢用落麻麻

睇你本身用開咩
如果同semedo，比比鳥比嘅話walker係會鈍少少
但埋身英超佢應該最勁，撞到啲翼仆街

我都要買手掣
知唔知邊度行貨有平

俾你班友仔fake 左去做左8 pack, 最好係83 Oscar, 所以請容許我係度講聲，屌你啊！

我伊巴都係咁用答唔到你頓唔頓

最後都係咁上下勝場
但個過程好難令人接受
場場都係中左沿慢動作咁
贏都係咁話

就係用開 semedo 比比鳥 所以先唔敢買

成日話抽到好卡就係ea 員工
你呢種人專洗白就最似

你試下一星期 18xx跌到落13xx
27場dr 輸左25場
Wl 30g 6w

扭埋龍門都可以射出界

之後下個星期就升返上1800
Wl 30g 17w

當然你勁度好似Denmark 神童咁 有咩script都贏到咪得
但有幾多個做到咁

Reddit都有人講過 fifa 有指令碼偏幫啦

做上癮

我個手制用左三年冇壞過
第一年玩ut 用左兩個月就掉爛左

其實點出 漏波比隊友？

又係你6win都要賴

根本17win無可能打得6win，一係就鳩up，一係就17win果星期中咗六合彩

Sorry 我廢
我都唔知點解可以27場 輸25場

恭喜

咁其實係你廢喎

伊巴5星sm 我都好順
巴打同好

我唔知用唔用d 肥砌Haaland
佢3/3

我係用力推左菇推到依家壞壞地

好癲，幾win都唔會覺得係自己問題，永遠係ea script

係呀 我鳩up
我pes打手呀

我上星期打到17win 仲有2-3 場剩 上黎講派win
都唔知鳩up做咩

而家就10win 仲有11場剩

中到好野我信嘅，但唔係必中囉
我都中咗五十次左右
中咗85up都有廿次
但始終有三十次係唔賺

有幾多個做到咁 = 你估個個做到李家誠咩
完全廢話

但首先自問有幾勤力去練習同研究 我就無
所以我自認廢先

銀3升金2

又多幾張肥

Help

上週sb e1 幾分？而家仲係39xxx
50k 應該一定穩？

我未試過頭十場輸多過兩場，都係果句，你係咩實力就咩實力

R1

我個人認為屁馬打Cam ST 勁過 打邊

而家10-0緊未得閒打，我知自己最尾都係20-24但從來唔會少過20囉，唔通我機無script咩，唔好賴啦

都真

有無人同我一樣打wl dr fdly完全無問題 一次線都無斷過
打sb 基本上係咁斷 今日掛左4場sb 斷足3場係想點

巴打玩開sm? 我唔係好用sm卡咗係11/14win好難上手

原本16-3 16上17連輸兩場 兩場都俾人補上補絕殺 Ea最on9一定係補上補 下次要冷靜啲

6w好意思賴script 30場俾盡你咪10場script 俾多添喇 20場贏唔到11場就練下先再講script啦

點解ps4同pc個分差咁多

咁樣算唔算係script？
20w up既巴打可唔可以教我唔好咁輸波

Sm ng sm 睇打法，我都係用常用幾招，我有fd唔用sm一樣e到，其實同讀書一樣，睇你用唔用心打架啫

我都唔用心，係打左幾年，我除左wl之外乜都唔打，dr 19xx, sbc唔做，Sb唔做，icon swap今季有golden goal先做

有untrade Mendy做唔做Adama好

個個禮拜WL都咁好火

Dr今季係易左上d1, 上到21xx以上先叫高手

你揾個星期開個live俾巴打睇 有10場以上都係呢啲波嘅時候先再講ea搞到你6w啦

算罷啦，有邊個無呢d, 你唔識追和？
人地都一樣有呢d波，你入負碌波你唔計？

呢度冇人用WL成績做標準 因為ea會做
用DR就最有代表性 D2-D1就係高手

其實個post好多正常巴打，只不過硬係有班賴gp

中script我唯有笑 笑下點解啲後防會走位咁趣怪如果比人炒幾粒 我會放低手掣
呢啲野根本一直存在 屌嚟晒氣

利：開game屌到化

我以為同朋友frdly先有代表性添

不過都好睇自己打法 我自己中意雙st做波所以兩翼冇咁顯眼 我建議你買返嚟兩個位都打下

同d1朋友打咪有代表性

做人同打機一樣
Eq高 好多野都唔同
所以好鐘意睇Lui

2100以上啦起碼，今年真係好易上

輸波要接受技術>Script 先會有進步

心態王，我輸on9波都會屌，佢唔會屌😂
屌左心態崩多數追唔番

真 睇lui學心態
睇shing學tactics
睇seth學sm

17win變6win又誇張左

中Script最明顯係一場波有某段時間你點打都會輸
傳一腳波勁易俾人截，爆又爆唔起
明明上半場屌打對手，下半場突然成隊變傻仔
呢個時候最易輸心態，打到燥底鳩傳鳩扭，跟住就劇本反cup

我今年試過好幾場因為輸script再輸心態，贏緊3球都俾人反cup
唔好話我賴地硬乜乜柒柒，我好有信心講句我一定勁過反cup我條友
當然你話script到17win變6win果D就算鳩數啦

入門級唔想睇live我都係youtube睇精華，我都係睇呢度先識boras, 有心睇平時屎忽痕就睇下Seth, lui, shing, sony，呢d就唔會cut精華俾你知點打點打，個人黎講shing係比較多開台時候會教人點守點攻

how about sony

同意

佢明知追得返洗乜屌

岩，每個人30場都會經歷呢樣野，拍波個波永遠障番俾人，咁你有人有無話公唔公平，不過呢樣野係可以靠技術同心態去調教番囉

初頭唔記得佢得3sm搞到用唔慣
玩熟左就幾好用，大隻射波勁，衝入禁區鳩ban

笑 咁諗你一世都係loser
建議你去Fifa 做programmer 改改佢啦咁

Seth d sm真係出得好快

Sony睇大哨🤓，其實Sony早幾年出國比賽，香港有幾多人做到呢，本身有底唔會廢得去邊啦，何況人地長期E1

做乜鳩起晒鋼 我又冇屌

琴晚加時去到115分鐘比人追兩球
第二球仲要係補時都過撚埋仲比佢喺後場攻上黎唔吹
12碼中楣輸鳩埋

學sm我睇開tekkz，佢sm真係好撚勁

我都勤力
每星期sb e1
rank3 rank1
wl 14-17w

拎到幾皮但我啲pack luck閪無張放到錢

我非常認同咩實力 就大約去到幾多w
我頂盡14-17w 我知一定冇可能上到20w

可能我-6
6w先係真正既我

想問下有咩 rb 同 rm 勁既 perfect link?之前巴打教意甲既freeze rb 同martinez 但miss左做唔切隻rb.請問有咩勁既combination?唔該晒

Tekkz太高質，我連seth都學唔到😢
我有fd e2-3對seth都俾佢sm撚

學點樣打爆機隊

so sad

要轉基了

我係睇sony 打法先令控球好左
佢因為有堆勁卡，果種傳波防守會變得最直接
P.S.係對我自己黎講

29g 17w

Neymar 換Zola bb 係咪downgrade?

屌你 管理遊戲傑作打到10比0都唔走...

屌你老未改到12碼都唔吹

唔該巴打

人地可能純粹要刷場數

咁睇又真係幾慘...咁樣頂返後

里山唔趺先出奇

即係仲係身都轉唔到？

今星期好平和
因為冇報

想問下點樣先可以令到2隻中堅跑上黎肋攻
較極都上on9

但係打落又真係唔係話好很勁

比自己ai 撞開搶波先人都癲

80+ 45chem好惡搞啲左右翼無晒人

LB/RB轉LWB/RWB可以擺LW/RW位

愈升愈有

又做乜撚野呀，我用左阿積士章，正選用左阿積士球員打rival囉
又唔撚計呀? EA想點撚樣呀

想問下大家40萬sbc做唔做得過zanetti
用緊semedo
手頭上有少少卡應該補10幾20萬

Mid 費托有冇人玩過？

不了

e隻驚好On9永遠upgrade左隊波仲衰過原陣
中間谷氣用番原陣上番24g14w

轉到

真用untrade陣贏得多過買返嚟嗰陣

係，cls
中間打到懷疑自己廢左咁多

依排有咩投資好選擇....... D肥放下放下就無曬... 舊錢唔知入咩好

上icon?

喺度諗點解要課咁多

咁我0課既係買d freeze 番黎玩，打到pat屎咁

GAYA食完hunter

Acceleration+10 96
Sprint Speed+8 99

L1變速都係唔掂

你想問乜

我早放左 仲想等出toty跌價再入有d後悔 希望到時可以2.5m入到toty簡迪開心翻

迷seth黨

你張icon開咗未？

提提大家，唔好未學行先學走，練好防守同進攻個套路，打順左先好喺進攻上面玩sm/sm combo, 無sm/少量大路sm一樣e到架

走位靚 射波勁 唔算好鈍 速度都ok
主要係睇食咩chem去填返d缺點
暫時試過2隻chem style
食finisher d轉身同帶波都算順 但就難d屈跑狗直線
食hawk 速度明顯快d 射波有埋遠射 但就真係鈍過食finisher

Dllm 輸兩球12碼
但已經鏟空氣 對面波都傳走左 行過嚟自己kick到
都要吹12碼

算..但輸比個大陸仔 唔甘心

支持呀
6win都賴ea真係點都講唔過

我反而會想食 engine
睇食評都幾好 買隻玩玩 thx ching

嬲到食哂啲字
點樣先可以令到2隻中堅唔跑上黎助攻？
明明係禁區頂猜緊波跑上黎俾佢拎左個波，點知甩埋俾人打反擊輸埋
已經唔係第一次

我照做左

無，set左都會on99跑上黎，見佢上左黎alert d傳下波等佢自己躝番後場

一樣

Mid費托定尼馬？

有無巴打覺得張mendy好似nerf左

盡快傳波比佢，佢接完再交返出去就會自己返去，唔係既話佢會跑到上前鋒位

唔覺，仍然好屈

rg rashford rg son rg lucas nerf到離哂罩
Mendy 好似慢咗

for win 咁梗係尼馬
f9唔係meta 不過都算用得落手 唔係咩恩沙基個d

我個隻D回身追波好似慢左

見到張尼馬跌緊想補少少換換張icon玩

屌我岩岩張rg gomez 比屁馬撞開左添

Live 就唔好啦
打場friendly 就得

Sor 唔小心推左文

追wl成績用返尼馬好d嘅
唔care就玩下都無壞 起碼無咁悶

Anchor 轉 Shadow
又頂多兩個月

同意 冇計隻game用meta係屈d

想換zola bb 反正都係ball roll 下
雖然neymar真係滑啲

練好守包皮尼馬牙朗

真係好似用咩陣最後都係14win

係唔係個個大6喱都咁有錢

點會有kante咪玩啦

好波呀,EA
睇返REPLAY
我平時隻手伸前D都已經吹左越位
但對面果球,成隻手伸前左都唔吹越比佢照入
EA,真係驚

最尾5場試陣先

鳩估KDB + Kimmich + Goretzka

kimmich thiago鐵膽

Kdb kimmich鐵膽

20w變6w？？

費明奴打正前得唔得 用緊巴西隊雙箭 除左耶穌真係得richarlison 用落係正常

掛緊果15場 入完1球就掛 落街買完野都未上完場 條友係咁入我 嘥自己時間

7chem 屁

10 chem 大哨

成日都有呢d on9, 前世未入過波咁，浪費時間

隻Adama有冇食評，用佢打閘唔知整唔整好

今集同sterling好有緣
又中rg吹 又中totgs
今日又中un吹

好用 去馬

得83體，夠唔夠氣打全場

又係民意調查

大家做唔做adama？

做
唔做

搞店

我同Volland都好有緣
應該中左三十次左右

左路有un吹Mendy世三長期正選，skip

做左
mendy開game用到而家想換下

好似話17w
18xx分跌落13xx分
話空門都唔入

建議佢用番原陣

佢貼過有張圖30射2入打SB
懷疑佢係唔係都鳩射埋去

玩80+玩到無曬翼都未中到好野
全部員工嚟

potm haaland 抵唔抵做？

中script未必會直接令巴打17w跌到6w

我唸係中script幾場燥撚到崩左盤

同EA鬥氣燥住打只會輸落去

利申：成日忍唔住鬥氣

抵做

應該岩你玩
不過變左左腳就有d怪

夠 英超平版davies

ajax個dr任有無寫錯？打左場唔計既

大黑腸啱哂佢玩

我都係咁
用左個章又出正選都唔計
dklm出個Obj都錯漏百出，垃9圾

你都知佢係bbc fans

WL 暫時 12games 9w

抵，11場入18粒做到野

20萬左閘，好似好貴咁

心態炸 連續三場輸加時12m

大黑腸未算最吸引 但成身bb油嘅大黑腸

感覺佢地打得機都有錢 冇果d連機都冇得打

10chem Pele

如果搵Adama打cb得唔得

7 chem 做唔做好

我見對面放晒手咁都唔好意思再刷銀牌任

咁癲

我8chem照做

諗住打右邊

有冇試過打閘

未做

有時就係為左傳波俾佢，搞到個攻勢停左
佢控波又差
唔理啦，17w算，淨3場唔打

有冇人想一齊解銅任友賽?

唔該巴打

有冇試過撞開華拉尼

咁都無計佢衝到去對面底線你仲頹

80+總不會讓你失望

Top 3左閘又英超，20萬唔貴啦，仲要有咁多untrade

yes
唔係我話
9upber 話

邊個係9upber

用左5場 覺得好似zola

想講 真係好抵做

ps4 or pc?

又連輸6場 場場script 轉唔到人開心

14w未

叫少贏姐 有幾抵又入唔到隊

想唔想睇令你爆血管既大勝圖

我PS4, 巴打好似係PC?

無可能啦 派緊w唔想打
放棄 對面斬親波double tap都轉唔到人 跟手first touch shooting

又唔係我acc 點解要爆血管 有請

睇過

少贏都抵咁多肥 做又0成本

唔會比你啲小員工水到

少嬴已經夠 我做15包81+ 得1隻85
做80+ 長期穩84 up

一係當練下用唔同陣啦

仆你個臭街點解我做咗六包最高就83嘅

入到隊喇掛

same here

我Bruno 入到隊

保持心態唔好被水

83+ x25，難得扮下員工
可惜迪布尼入唔到隊

If里山定Sif bruno打btb cm勁？

我做81+反而ok

big win

不過唔會duplicate non trade呱

入唔到隊就qs

我試過好多次頹左啦
起碼咁輸3球

做意甲任要入30球

做肥都得掛

痴線咁多好嘢

上啦B silva勁好多 Nani都唔夠速finishing又低

右邊已經有比比鳥

呢個鐘數好似唔錯，已經勁過哂岩岩WL DR d packs

隻kante 超煩

再做15包先

實遇到肯一齊做波

有冇巴打依家得閒打下friendly
今個星期DR WL都打得好差
好似唔識打咁

Dr係幾多

今星期有幾場完全唔夠對面打
有3-4場比人炒5-6球

有場比對面隻97租借馬勒當拿屈，又係輸5-0

有無巴打收coin 有 80萬 想棄坑了

Loan
佢個already owned 壞咗

掙扎左成日換唔換83*25好
原本諗住直接換89+icon pack
好唔好為左花去砌張Felix

你指B silva?

千四千五

Big win

92 kdb 係咪冇bruno咁好用 點解咁平既 d stat差唔多咋wor

諗下岩唔岩玩西甲 如果岩既話我覺得ok felix 仔+小花 後防用番公廁

因為般奴快+ 靈活D + 防守好D B2B最佳人選

我都係，得隻rafa

Bruno贏係國藉+曼聯Fans多

諗緊好唔好放IF kante換佢

KDB堅鈍啦 比賽未見過人用KDB咁濟...

今個星期又無得上20了

打WL 無見過人用B silva 想睇下食評 都心思思想換

KDB打CAM幾勁既 D射波好勁 但好鈍

Nani 好用？
除左finishing 低

有冇巴打真係拎隻86咸爺打足一個wl
食評如何

食完hunter其實ok

想問下哩招點出？
好似推咗一推再加速

隻bb nesta攞嚟打sb都嫌佢廢

都唔用 咪放咗佢

我又係成日中rafa同埋佢啲隊友
搞到我勁憎賓菲加啲人

第七包就walkout架喇

兩下R1

真係咁差咩

又水人

屌 94真朗勁撚到 領先兩球 比佢追返兩球 12碼輸埋
唔知點解佢出牛尾好順

冇用呀 不過睇stat都勁 小花啲frd

15包 少少win大家一齊做

球員數目399

做左一包 Kimmich

踢到一半換完人卡住左係咪無得搞
唔想又比ea 食咁我一場

轉platform做
我console做呢啲慘過食屎
App做就多數贏

80+ 打手

屌 李嘉誠真係好有錢

員工星期日都開工

16場搞掂14win

可以收工 賣隊 享受聖誕 新年
Toty揸cash執平貨

有冇人未打晒wl 我可以依家派W
連輸n場

(PC FIFA21)
請問weekend league係咪真係有no loss glitch?
連續兩場反cup對面之後,對面就跳game,
然後顯示"你的比賽結果目前正在審查中",
番返去主頁就直接計我輸咗一場,我都幾肯定唔係我斷線
如果真係有呢啲賤招仲玩嚟做咩

跟隊 10包

我上次中過一次
你連中兩次就慘d

Toty先開啦

大龍門日

跟你mendy 7 chem 打 RB

14win真係好快搞掂

放coins棄坑 有80幾萬

真但睇到人打又想打埋佢

又慢又鈍
希望遲啲新icon sbc要用icon祭咗佢

Ea 好波，已經幫對面造波，對面就咁撞我d後防行入去射，仲要自動斷埋我線，當我輸埋，追都無得追

未去到咁差啊 我記得前年定上年 好似有得SWAP佢定點

Sbc肥料話咗無伏大家
一齊贏ea

巴打 留意你好耐

你同我以前好似
打得呢隻閪game
有時睇開啲啦 你會開心好多

好似上年
記得換完過咗陣都係俾人屌到飛天

出晒名

早兩個禮拜又話唔玩嘅

屌，明造鳩我都算，仲要自動斷我線，真心燥

抽到好野啊嘛

中咗邊個

佢防守幾好既 但我記得要搵隻好快既中堅陪佢

再黎
張紫卡幾型 放棄左張84

阿拉巴啫，有80萬係身，唔知玩咩icon 好

玩德甲囉

okok7711789 又一西人
輸唔起 90分鐘補時都就完仲要禁晒3次PAUSE
其實唔會晒到我幾多時間 好無謂

賣左啦，我無德甲人

屌！！！ 上到20wins ！！！！！好撚開心！！！！！

買zola囉

我本身13剩11，都諗住有機衝20

想換走哥斯尼

結果？

我諗緊換維迪上去，定另外買隻。唔換維迪就賭pack

張紫卡做sbc唔當rare真心戇鳩

最後得16win

有時間就試下嘛

打哂啦

做做埋埋應該有700k 左右既卡

真係底玩

慢慢黎啦，我之前都係14～17徘徊，今個星期就20wins了好撚開心

下個就係你了

聽日唔得閒，今日由2點開始打到9點半，打左20場wl ，下次分開d休息下，打到後面係真係越打越差既，有一場對面輸3個12碼，我3球都唔入

屌呀
阿積士打Rival個任都做唔到嘅？

TOTY以前嗰幾代大概幾時出

紅卡唔當totw都係

1月頭

係 我17g14w

bb rio會唔會好過varane？

咁型都拎去做SBC

我本身12w3L 之後連輸7場打完14w收工算

岩岩做多包 旋捷斯尼

19輸6 上唔到20好正常

我指打19場輸6場

出硬吹duplicated冇計

有2隻85 重覆左 呢家卡住係度 諗緊點算

嘩你d 卡靚到 陣都唔洗轉入game

係咪有pro player 教路
打咗幾點都係跑狗長傳+high pressure
打得好辛苦有冇人教我點破

我本身都係
最後28g20w

哦,都係搏下啫

PRESS既話盡快用L1向前傳,因為對面前面既球員係唔會主動返黎逼你,你前面接到波,就彈返比後上個隻,之後都係咁one two,就會好空

我進攻無問題 係防守鬥跑好辛苦

你後防跑本身跑速好慢咩

有冇人而家想解Score 3 goals in Friendlies

Leao破左意甲最快入波紀錄
會唔會出recrod breaker?

呢個點解？我online offline friendly都解唔到

80+ pick 前日中完lozano 之後都無中過肥

對面一拎到波就即刻斬上去
然後就鬥跑

約psn fd踢friendly

佢下下放兩邊 你隻閘唔好逼出去就得

廢隊17w 收工希望1月入返隊後會上到20

要PSN friend

想問下friendly用兩個手掣刷入波計唔計?

入到就得 初級一場都40球

連三場都係呢隻打法到底邊個教

個頭頂有個紅色/黃色圖 代表lag?我場場都有

激撚死我

我都係high press 加長傳
順利用廢隊17w

單防中

我！
b2b very good
我雙掉位 兩隻防中係mendy 搭beckham
mendy stay back beckham auto
後防拎到波一定經 beckham派波 好穩定

究竟D objective係唔係bug咗

14淨8算9數

應該華維迪拍般奴啦

Toty 有無可能800k入到朗？好努力草緊錢

唔出奇 cash always win

後備全untrade 法國可以整多隊

係我問題定咩 點解次次上半場贏人地3粒 一到下半場就射極到射唔入 仲要比人追平今日玩左5場 有成3場都係咁

high press 係講緊戰術度high press, 唔係d-pad 嗰隻? 成日覺得用high press好易失位+快無氣

請問幾時TOTY
我都想入朗...

想請問week5 銅任要友誼賽入3球係要邊只比賽 thanks

pro player應該係均衡再手動press+d pad press
我暫時用住控球不穩時press,
唔錯, 打到全場, 而且大機會上半場決勝負

隻game係咁 特別啲AI走位 企位 落後緊嗰邊會易啲入波
所以要手控後防塞返啱啲位

有時遇到啲對手永遠企得好近自已啲球員, 一傳波佢轉人就即到準備拍波. 係咪就係因為high press?

如果佢成隊自動逼你 可能開咗team press / press after possession loss之類

好難講
就好似我上面咁講pro player 就算戰術均衡
都可以手動press 到你變傻仔

今集賭兩次icon pack,兩隻野加埋都唔夠50萬

係, 佢地永遠啲球員都可以好快到位去press.

中咩

屁包好唔好而加入？

林伯同古華特

我都中古華特

淨係望住佢啲stat已經絕望到冇用佢嘅衝動

一月

咁都射到波

真 3揀1打手

下年11號

攞晒身位都攞唔到波=EA Time

我有,用佢來做SBC既衝動

22 win...
EA幾時先比我上到E

對面屌script

咁都可以入左玩埋黎緊個星期
玩完即賣應該唔會蝕好多掛
其實我好耐冇玩
今集係咪都係朗既世界
我記得19係朗屈20係小花屈

我 轉位打cdm
比波真係好靚 過頭波真係球球到
同埋感覺上有有少少icon神力
雖然嚴格黎講唔係icon
不過你預少慢少鈍
Top tier一定唔係架啦
但免費野已經算好好
用得都係有愛貪佢個樣同情義結
最大缺點
屌你老母ea幾千萬鎊連肖像權都買埋
入game commentator 仲未識叫 david beckham

對住個大陸仔，叫pandora，用442全部稀有金，我個freeze bolasie跑得仲慢過佢個費特，打撚到冇晒心機

咸爺對腳好似伸長左咁 入完我都笑左

但係好痴腳
同埋死球集中處理

呢d屌script 大家又有得笑咪幾好
好過個d俾人炒鑊金都拎上黎嘈

mc湯文尼 if了

麥湯黑卡？

Double 應該有

79 上84?

82 咋

79黑卡唔係81？

半大話咁快有錢收

之前已經呃走左張卡雲尼
我要mctom if

加少少速 可食用

一日打哂30場WL好痛苦 下星期考慮唔打
平時都係11win 今個星期頭10場竟然7win
諗住大好機會突破下 最尾20場贏得2場

有70速或以上已經用得過

本身68，if應該有70 食張shadow 有80

買來擺都好

升3大點
起碼72pace掛

而家Sb先50000分仲要打埋呢10場
好攰

1隊有冇機出兩張if

冰人

今週應該好低分e1

兩張都好啱平民隊用

Pc版好似高好多

我諗除非兩個3 g+a
如果唔係都唔會兩個if

冰人個模組其實幾好用